[真。外國勢力]Pompeo: 要求智庫、學術機構公佈接受外國官方資助既信息

國家安全
刻不容緩

劉細良.jpg

一早就應該要做啦
而家先做
不過都好過唔做既
證明反共民主第一大國近廿年來對共產陣營外交係完全失敗
倒如互聯網 Facebook Twitter
中國俄羅斯係封殺 美國攻唔入之餘
反而利用翻Facebook Twitter 既方便 自由 隱藏性去反攻歐美 癲覆翻佢哋既國家同政治
中國重有手段更簡單去影響美國 就係俾錢
利用十三億人市場去四處要脅人
結果大把公司都係選擇跪
荷里活 矽谷 華爾街 大學 個個都想發大財賺easy money 賺人民幣
共產黨利用返資本主義去收買返美國政商界轉頭
共產黨應該更加估唔到既係班白皮豬原來係咁易對付
俾錢就可以搞掂
當年克林頓說服國會將美中貿易同人權問題脫勾
共產黨應該都係咁搞掂

有冇英文新聞

做得好

冇錯 真係好廢

US Secretary of State Mike Pompeo on Tuesday asked Washington's think tanks to disclose foreign funding, warning of Chinese and Russian backing for the institutions known for wide influence on US policy.

The Trump administration is demanding that U.S. think tanks and academic institutions publicly disclose what funding they receive from foreign governments or otherwise risk losing access to State Department officials.

The move, unveiled in a statement Tuesday by Secretary of State Mike Pompeo, comes amid growing bipartisan concern about the role outside governments, ranging from China to the United Arab Emirates, play in shaping academic and policy debates in the United States.

“To protect the integrity of civil society institutions, the [State] Department requests henceforth that think tanks and other foreign policy organizations that wish to engage with the department disclose prominently on their websites funding they receive from foreign governments, including state-owned or state-operated subsidiary entities,” Pompeo said in the statement.

corruptiin destory the world

老董？

同聯合國一樣，又係用銀彈買票上拉

咁先係路㗎嘛

咁先可以滅絕d暗共左膠 同大巴大巴咁摑班on9左膠

白皮豬就係咁懶同貪

呢到齊哂
跟list 拉人就得

睇下支NN收左幾多外國錢